究竟有夢想係咪好事？

冇夢想就會好似一條鹹魚咁人生冇晒意義，但有一個永遠無法達成嘅夢想亦係非常痛苦嘅事

究竟係有夢想慘啲定冇夢想渾渾噩噩一世咁好啲？

追求夢想既過程會好大得著 達成到只係一個Bonus